聽朝大約7:30am可以㩒𨋢掃樓

帶帽口罩黑超
行樓梯落幾層 總之唔好喺自己果層做
有咁多㩒咁多

7:00或之前就唔建議
手足要落樓做野

同意請推

good

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

屌

其實最高嗰層做最穩陣 因為部lift入面少啲機會有人

同埋7點15可以開始做了 所以手足記得唔好遲到

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

唐樓 想掃都掃唔到
但我聽朝想遊下車河 禁下鐘仔

小心唔好太早塞埋自己人, 之前試過嫁啦

放張櫈卡住咪

啱，遲到個d食自己啦

革命都遲到

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

簡單易做
細蚊仔都識

早D訓啦

穩陣啲戴埋手套

幫推

推！

用鎖匙㩒

Push

其實是但行去一層,
再用d好難清走既野,
頂住道門咪得囉

有無諗過係行到最高果層做
而唔係得最高果層先做到

玩一轉最多阻得十幾條友
一架紅van都唔止啦

睇錯原來7半

我都無話要最高嗰層嘅人做

阻住老人家睇病就唔好

可以攞張媽咪會卡喺黨鐵閘機拍到佢開為止

以前細個果陣見過人地搬屋,將傢俬搬入𨋢會用塊紙皮攝住
等架𨋢唔識關門
大家記得一定唔好咁做
尤其5-10分鐘一次

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

住村屋

入甲級寫字樓掃樓

點止，當你塞到每層有5-6個人當部lift開到門都兩層爆滿
無限疊落上成棟都唔洗落樓
仲要啲廢老最鐘意落街r春袋時間

推 我都會咁做

又得姐

總之各有各做
唔好唔做

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

ＰＩＳＨ

有犯法？點解要手套？

推上去

係囉 咁多人㩒𨋢

好橋

pushq

得喎呢招，我行樓梯走上去人地嗰層㩒，睇下你地點

工程學術分享 其實lift門有條門坑有舊野（例如石仔）門就會關唔到或者lift夾硬關到 但有機會kick住左就會lift breakdown 所以千祈唔好咁做 真係好危險

push

塞門同禁制雙管齊下啦

你地唔好咁做阿

。

塞呀
個個都做 到時成效就大！
（住村無lip但幫推

話說早幾日搭𨋢
有個大力士係大堂禁到粒制唔識彈岀嚟
架𨋢就關唔到門
搞到我要行十幾層樓梯

會唔會有人直情㩒停部𨋢架?
唔好呀, 好多人落唔到樓返工架!

有冇人可以用遙控攝影器材近距離拍攝???

好

老老豆豆 我掃晒啲lift都唔犯法

你係咪未試過peak坐lift?

但我住最低果層 點算

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

咪傻啦 火警直頭用唔到𨋢

其實照落地下個層臨走撳曬啲制咪得

管理處可以cancel
隔兩層冇咁覺眼

我細個試過係𨋢嘔
搞要清潔嬸嬸自己係隔臭𨋢入面清潔左好耐

zip塊紙皮落𨋢門

行樓梯上去 禁完換3 後樓梯落返去

但可能會辛苦d 辛苦喇 巴打！

你地可以去後樓梯換3

我覺得可以禁個鐘
等消防出埋黎 不過要好小心

和你禁

屌咁咪落地下個層入Lift 逐層㩒晒佢慢慢上

提返大家 全民攝衫防狗

老實講
作用不大 阻一陣同有樓梯行
不如去塞鐵塞公路啦
小你一個就好多

啱啊

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

冇用，出去幫手好過

香港早晨

push 住頂層表示你班港豬仆街了

咁樣被罷工好難同公司解釋
都係集中塞鐵/路

啲老豆老母最鍾意

穩陣啲啫唔好咁天真啦冇犯法就覺得冇事，帶豬嘴出街有冇犯法呀？帶鐳射筆犯唔犯法呀？
一陣你樓下個保安係藍絲報警玩野咁咪柒

冇乜效率